PRODUCE48 集中討論區（76）支持惠里簽JYP出道

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面

跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個
揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

一票都不投曹柔里
一、偶校時期靠扮有情上位
二、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 完全唔尊重日本妹 節目入面都無乜點見佢同日本妹交流
三、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
四、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽
五、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
六、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

鎮Post之寶：救火裴

一起走過地獄路的boombaya二組
惠里不知道，惠里想睡覺

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

在絕望的中心呼喚希望

MVP：AJY

真係出左計劃通埋面會唔會黑哂
又清純
又Cube
又惠里

計劃通之前有人話佢都有得出道啦

睇錯支持柔里

o
請支持Nako哩個咁可愛既妹妹

唔玩la上個post太多怨氣

問題係佢4線
上面3個出左道都2線保底

其實要多謝計劃通, 唔係我地無BBY 2組可以睇

佢4線都係自己羅黎

韓國人最憎女權 佢哋又睇？ 身體自主呀on9 除衫又被你屌 唔除又話父權主義

最好計劃通做bby2組既經理人

正義必勝

點都有得屌, 立於不敗之地

可唔可以咁講JYP推得出道點都有個譜，
未必上到twice都唔會失禮人

twice會唔會chur左好多資源？
不過而家都係9up多
況且aks係未會真係咁順灘放走惠里都係一個問題

會唔會JYP同AKS合作一齊推?

而家jype個制度係你一組藝人會有一組專屬嘅team搞所有野
應該唔會搶資源

呀邊個留名

之前話中東、阿拉伯好多回教人睇KPOP

應該咁講係分配資源個陣twice應該一早羅左一大舊
會唔會剩返好少比新團？
sor唔係好熟韓團經理人公司唔知個運作係未咁

同埋twice日本嗰邊d資源應該係華納比

唔知紅唔紅 但資源差距就一定好大
MND17 -> 野雞公司
連清純間8D 都勁過佢
8D 新入娛圈 但公司個飲食業 好有錢 日營業額好似3億

惠里不知道

你個邊個有無圖睇如果唔係唔知你講邊個

呢個po名咪好好地

你肯定佢地2線 ？

如果講出歌而家都好似係順序出 got7 twice stray kids咁

新po lm

on9包曬頭既國家過黎屌亞洲國家女人暴露
咁我係未又可以屌你地成日包住曬女人個頭？

你當JYP係間母公司
佢地依加每隊藝人成立一間類似"子公司"咁既團隊
全團隊一齊服務呢TEAM藝人
而TWICE就係呢個架構既實驗品

其他唔知
JYP 保底掛
資源比人多
JYP又女團出品 必屬精品 (JYP未衰過女團)

所以我就係想問jyp無lala再比多舊錢整新團？
咁好冒險萬一個新團仆街就蝕到入肉？

當初APink玩法

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

好似話係因為回教國家不滿西方音樂歌詞太粗俗+暴露
所以東西融合既KPOP係回教好有市場
好多杜拜、印尼年青人FANS (回教女性好多都無得跳舞做歌手 )

感動 終於作法完畢

第三集好似播過印尼女仔睇櫻花C既nekoya既reaction
睇到佢地係咁9叫

終於推完上個post

辛苦巴打無得追post

上個post有人問點投餐車，再post多次
各位Miyu飯努力每日投！投到有餐車！

附送彩燕

使用指南

填電話號碼亂填11個數入去就得

不忘由11跌到30既眼淚，一齊令Miyu可以笑住收餐車，笑住出道啦！

清純個鼻好靚

終於正常返

上市公司應該唔怕
不嬲做生意唔冒險發展就唔會有賺嫁啦
收收埋埋食老本咪又係等摺埋
本身TWICE紅之前D人仲話JYP股價低到咁係咪就摺
而且佢本身都有時間表係預幾時出新女/男團
2020會出全日本人女團係日本當地在地發展
係日本當地公司邀請佢地合作代為訓練

你估惠里係AKB好出名咩？

究竟係櫻花溝清純定清純溝櫻花？

惠里留係日本，咪最多握下手影下寫真，showroom食下麵。
係韓國練兩個月既係日本七年都練唔到。

當發左一場惡夢

幫手投埋Nako
佢差2格 仲有機會

唔會 好似當初SNSD咁
公司一定要推新團 來維持公司個市場佔有率

舉例:
而家Twice 係韓國一姐 但女團佔有率都係20-30% 仲有其他人分塊餅 (Twice 開始穩定 好難再大量吸粉)
如果JYP推個新團 成功佔到個市場 10％ 有7-8%係其他人塊餅 (= 市場佔有率 27-38%)
JYP已經唔會蝕
就算JYP唔推 都會有其他人推 到時Twice 塊餅只會細左 唔會有發展

唔出名就會放走佢咩
尤其見佢咁爆可能aks死都唔放都未定

做埋美波老豆

終於update

講「草莓」會比人鬧架

仁美娜榮

Lm

辛苦晒你地就真

兩個企埋一齊好好睇
如果拍護膚品化妝品廣告我實忍唔住買

所以Rumor 係JYP同AKS傾數買走惠里
惠里係日本無點爆 (上升期但無大爆)
係韓國爆左

睇完上post 發現佢仲有人鐘意 好開心
新post lm

呢句真, AKS真係埋沒左呢班女仔既潛能
淨係識叫人做握手女奴同影寫真有咩用, SHOWROOM D錢又唔係多, 仲要而家好多都唔簽比出面既經紀公司, 畢業既話只會變番普通人

但韓國好多練完道都冇得出

屌

會唔會同肥秋合作

SM 最嚴重 要到佢過左黃金年齡先放佢走
JYP 好多時放走佢地去其他地方出道

合作做飲食節目打邊爐？

所以aks算係咁，好多話走就走，轉頭做av女優又得

如果真係傳聞所講簽比JYP應該好D掛, 同埋話JYP打算推日本女團嘛, 應該都唔會無得出道既我估

當比鬼壓

所以SOMI走D人仲鬧JYP, 我真係R爆頭
其實JYP都講左下年年頭出新女團, 同埋101之後SOMI都好多野做, 點會係浪費SOMI時間

都係個句 48系本身制度要針對所有人做訓練 唔現實

櫻花比清純大
應該係櫻主動出擊

睇櫻花打機就知佢表面係受，其實係攻

聽住等決賽

兩邊玩法唔同, 所以去到韓國見到佢地發光發熱真係好安慰

True

到下年就會話後年出

無論將來點，對日本妹黎講都係好好既經歷。

無啦無啦
Cube妹 連清純都俾勾走左

發現自己有多一個可能性都係好事

好耐之前已經話今年年尾至下年年頭出
同埋jyp 好少呃人嘅

呢D女權L真係ON99
人地影裸照都唔關你事啦
韓國咁憎女權L
D anti見到女權L會唔會反而唔鬧住

惠里放心飛，無論喺韓國定日本我都會永遠應援

三大推得根本都2線起跳
惠里我唔太知佢日本情況
其實佢係日本受唔受捀?

冇人識3線成員

好似吹緊JYP 3億WON買斷合約

akb不如放埋櫻花出去

主力谷蟲豬好過啦

買斷好過啦，你睇PD就知韓日無可能成功合作到

YG先會咁做

唔好 唔想做"叛徒"

lee 6 組表演係邊到有得睇？

禾珠送佢去馬里亞納海溝好啲

畢業再走

咩都俾哂豬豬啦

Mcd 直播/
mnet kpop youtube channel

未肯定出唔出到道...仲要拎錢出黎比佢做訓練....
仲要學韓文、英文、FASHION SENSE、綜藝、答題技巧、歷史政治常識、唱歌、跳舞等等洗一堆錢
咁快吹到話拎200萬HKD出黎買斷合約

後日mcd

thx guys

真係唔算浪費咩

同埋問心果句, SOMI玩101果時TWICE出道無耐, JYP點都無可能即刻出新團架
同埋之後SOMI都叫做有綜藝節目上下, JYP對佢算係咁啦我覺得
你睇YG就知幾大對比, 唔係要幫JYP講好說話, 而係我覺得係呢件事上面佢真係算係咁

有興趣睇返公海post第24頁
信到jyp十足

依個po推子瑜

膠真需要大家神聖既一票

如果係yg出身 肯定雪到2046

LEEHI

咁我想問點先叫對佢好?完左101即刻出新團捧佢?定加佢入TWICE?
係當時黎講我覺得JYP無其他選擇啦, 當然出新團又真係可以推下推下又一年既, 若然真係咁大家咪更加應該多謝佢放走SOMI

巨型大雪櫃
勝利都話間公司係唔會幫你comback
要靠自己

Sorry,JYP肯接櫻花都未必肯走

總選前講左幾次(HKT對我才是最重要的)如果呢個時間走，唔好話飯，我相信佢自己都過唔到自己啦

其實twice出道到而家都未夠3年 唔通真係咁快為佢出個新團咩
佢都keep住有job啦

終於有得聽
RR音源真係同舞台兩樣野嚟

點解要惠里簽jyp嘅
Ps 已經好耐冇睇pd

可能有人覺得唔係女團出道=浪費時間
真係要浪費你時間應該直頭唔放你走, 等你係雪櫃終老

其實係算浪費左SOMI

不過JYP比較有人情味
佢會肯同你解約
其他公司好多都會拖到你完約先比你走

樂童阿哥入左伍
阿妹已經雪到硬

jyp話出純日本女團
咁岩惠里係韓國人爆紅
d人就開始瘋傳

聽RR聽到中哂毒

今日有新聞傳話JYP簽左PD48 FOUL左既練習生
D人估係惠里

阿妹好似有得做DJ同YOUTUBER, 係無得唱歌姐
LEEHI上年係頒獎禮向鐘鉉致敬完又無左影

我始終都唔信簽惠里

拎完101第一
以佢上下節目 拍下廣告 唔覺長遠有咩幫助
仲要預備出道既女團最後都係無自己份
放佢走我諗係未來都無佢既計劃順便拎下人情光環咁姐

不過唔知佢地解約原因都係9估

我狂Loop舞台

YG真係搞野
一手靚牌都可以打到咁

唔知點解我覺得JYP想迫SOMI玩多次SIXTEEN 2
SOMI唔玩就走

趁七月吸多啲地下飯？

呢排睇勝利上綜藝
成日隱喻咁串 Yg

算啦, JYP出名成日走寶, 而家只係走寶名單上多左個SOMI

楊：飢餓營銷

本身我都幾滿意jyp既安排
有商言商
即時出新團/入twice都係冇可能
佢肯同Somi簽藝人約
接下綜藝 有cf 有featuring幾好
近呢幾個月靜左
大家都估開始準備新女團 要減曝光率
佢點解走我唔知
但個篇野意思係唔好當正下年新女團實有Somi份 但Somi都照走咁解

又要番番去一開始個問題, 係咪真係唔用女團出道就叫浪費左SOMI時間?
我無唔同意你講既野呀巴打, 我諗我可能比人當左JYP打手

完全想像唔到
不過jyp 啲女團...一向都唔係我杯茶...
惠里同樣地都唔係我杯茶

咁就有機啦

其實我都唔覺得係浪費左佢時間

乜吹到咁大呀
不過JYP就

完左ioi之後拍左slum drunk同只走花路，之後成年都無工開，得d廣告keep住曝光，有段時間日日返學無行程
睇佢ig d post成30幾萬人like, 人氣仲好高，簽到佢先正啦

張gif整到佢地好似啱啱唔小心kiss到咁

八奇櫻應攻時就會攻 應受時就會受

我站互攻

改圖

一見到手卷絲po gif就好撚驚

好彩係惠里姐

差啲負皮咗

其實如果真係有日本妹比人簽左去jyp 應該會比人話25之後反到佢仆街
可能係韓國會紅 但就番唔到日本

等價交換

睇得多其實完全唔似樣

AKB D FANS咁癲既咩

同埋實力人氣個個本質問題
akb紅嘅90%唔係因為實力好 而多數係有魅力對應好，搞笑，可愛，好靚咁
所以黎特訓實力有成長只係cater韓國人 日本仔就不嬲唔多care

我覺得諗多咗 本身都唔多宅男fans 日本路人唔識佢
紅翻轉頭去日本嘅話路人唔會介意呢啲嘢 當佢好似twice三個咁

本身紅嘅話應該會

屌呢個地下飯雙重意思

佢哋唔係想畢業就可以畢業㗎咩!?

sorry, 得一個意思

惠里點會無啦啦畢業

Apink嗰間跟本係新公司嚟
唔係team

唔係講笑,憲里新相又靚左

諗下好
一定都要公司肯先得

淨靠可愛咁最多都係村內紅
真係要企得住腳始終都係要好似彩，指原，麻友，陽菜之類咁，有真實力or真係大美人
又或者好似吉朱咁做youtuber自己開一片天

陽菜

見到呢個gif震一震
原來係正版

Paruru先係最勁

日本宮脇達哥

兩情相悅互溝

都好小公司同時run兩個女團 最勁係咪sm 同時 run 少時同F(x)

廢材人設

180821 官方更新
Produce48|M COUNTDOWN事前錄制申請
招待各位國民製作人參加概念評價舞台MCD的事前錄制！具體內容請在官方FB上確認。
錄制時間：8月 23 日
入場人數：400人（每個舞台）
申請時間：8月 21 日晚6點開始
每組兩個舞台進行錄制：I AM+1000%（上午6:00集合），再次相遇+Rumor（上午8:30集合），想要觸碰你+Rollin‘Rollin’（上午11:30集合）。申請時每個人請選擇一個想要進行觀看的舞台，按申請的先後順序選擇400人。

啱啱開始咗？

不過我一直諗韓國idol俾唔俾搞youtube/twitch, 見好多都有打overwatch or lol, 但無人會直播去吸呢類fans

申請咗 集氣 求入到第3組預錄

韓國已經有idol打機綜藝
youtuber嘅話有luna amber

我驚我忍唔住
直接上台打到某婦退賽

有利益衝突？

我淨想睇NAKO

全場大合唱Cool 哩~~~

韓國d 時間表真係幾癲。
六點集合要搭的士去?
同埋班女女訓醒未

咩apps黎嫁？？

Spotify

nako 仁美 娜榮 Miru
但係要見到某婦
一啖砂糖一啖屎

MCD朝早咪算好 人歌要凌晨2 3點架
依加天氣還好 冬天就我真係恭喜你呀

屌 惠里係akb 點會簽jyp

你就好
如果我係韓國就好

oh yeah~~

祝你抽到啦

咁我咪集中睇nako

頭班地鐵都得啦
同埋一早錄野都係咁早

如果有公司想簽, 佢又想走, 唔可以畢業? Sor 唔清楚aks個system

犧牲巴打係韓國監獄住幾年了

I see
以為想走就走tim

如果有咁櫻咪無得打機

6點唔癲喇已經
Mcd我試過凌晨兩三點集合 四點幾錄
人歌仲衰 凌晨一兩點集合 三四點錄

係咪唔會有上班路

女女：咩叫瞓教？

夏天都冇乜野
冬天真係 諗起都覺得凍

咁嚴架咩 我so far睇落都係想走就走 唔計top個班 咁erii呢啲冇咩人氣應該都係隨時走得

A cube得ㄧ隊女團 (plan A前身)
A cube同cube係兩間公司
就好似Loen同starship嘅關係。

無人氣公司都會放既
係Top果唔比者

身為指原飯想講指原係靠無實力而出名

係囉 我認知冇錯嘅話 冇人氣啲人隨時想結婚生仔都走得

綜藝都算實力既

唔係
Starship係俾leon 收購 (變左子同母)
PlanA 係本身Cube 成立黎專負責 Apink (實驗團)既公司

最好loop都係1000% 可惜live版車禍 浪費咗首好歌

上年12月我試過 佢四點幾錄完 我冇車返屋企 喺條街坐咗成個幾鐘 去程坐咗的士唔想再坐 人歌距離我屋企最遠

但Cube係窮果時賣左成間 Acube (現planA)同Apink 俾Leon

咁係韓國黎講
所謂實力係指唱歌好聽跳舞好叻樣貌好靚既話
sorry指原無一樣係掂
但係佢靠既係佢講野觀察搞氣氛令到綜藝好睇而上位
所以櫻花唔多唔少受到佢影響（但明明櫻花有樣貌 ）

支持櫻花溝清純

彩燕哈哈哈先係亮點

到時彩燕多左個阿媽

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

到底平時佢pat陰點整到咁靚

指原嘅綜藝節目真係好正

冇24小時coffee shop 或者pc房咩
半夜好凍咼

櫻花擺明抄佢個風格

咁我買杯咖啡都幾十蚊咁不如坐的士返去
各位日後想嚟追行程 會建議星期三晚飛 星期日走
咁就係最完美

癈！

佢轉數邊有指原咁快

係akb 有實力反而冇咩用...
只可以話佢岩行綜藝

抄姐
你估學得足咩

以我所知
A cube係原cubeㄧ個員工想自立門戶所成立
Cube只係俾佢地用cube個building, 間公司係完全獨立, 之後俾Loen收購

講開又講之前冬天去人歌預錄 中間點完名之後
全世界衝哂去김밥천국 同隔離間coffee shop被寒
好耐冇追啦 有d掛住

懷疑後生個批因為指原咁紅就個個賣廢
e.g.bby2組

（以上純粹9吹）

有實力就唔應該做idol（好似係）

外母

點名慣咗last min 到 不過家家點名方法唔同

出道之後快啲有fans名同手燈就好

等緊佢地團名

原來咁多巴絲有去呢啲音樂節目錄影嘅經驗

你睇twice?
SM個d要去影相先 好那麻煩
唔知而家仲係咪咁
有埋會員證就perfect

唔算自立門户 果時係Cube 默許
仲係同Cube一齊行 所有資源一齊用
但ACube 係獨立Team運作
(所以我之前先話似Twice 但Twice無額外成立公司)

羨慕

賣廢黎講都係paruru正啲
真心廢

d關係好混亂

抄咗啲咩 我覺得sakura好呆

吐嘈賣廢

PRR 根本唔係廢 係直情HEA到唔想理你
不過唔係E邊屌咁多

hkt係咪有新節目 sakura有份上？
叫咩名？想搵嚟睇

paruru依排有咩撈緊

HKTbingo
有櫻花9up同nako變男人

好似有戲拍

Rollin Rollin真係好毒 一路聽一路覺得自己好毒 好似聽緊lovelive咁毒

hktbingo，幾悶下

以韓國人吹奏美顏嘅習慣嚟講
已經預想到sakura第時上綜藝又要被主持吹奏下

要熟日本個邊d文化先知個d笑位

有刻覺得自己聽緊兒歌

今集已經好左
頭兩集睇完唔知睇左咩

第二集唔錯啦
睇你老屎忽屈機表現

點解Miku可以次次都fail

好想睇nako出道之後上knowing brothers
拍埋去徐章勳隔離既身高對比圖

小心呀 美顏又會比人屌

我記得mcl有上過佢套恐怖片
冇睇，好唔好睇

次次睇knowing bros 見徐章勳同其他人拍埋一齊就好搞笑
進擊的巨人真人版

巨人弱點: 後頸 離婚

之前睇佢馬來炒飯課,hea 得黎都幾可愛

係啊 JYP好方便 上網撳個掣 鬥快 撳完仲即刻知大概第幾個 有冇份去 之後官方會出名單
有名就到時自己報到

所以以前睇sm都唔想去音放 太麻煩 仲用埋啲咁on9嘅方法 真係有病 與時並進啲得唔得

佢好似唔鍾意指原同sakura

依個真係唔知

上次佢幫珠口 話sakura做戲

應該係話所有人都係做戲

to reach you超似韓劇ost

啱啱試咗次段cool呢 發現自己唱到

今日個腦係咁rollin rolling

我今日成個腦love is blind now I'm blind

咁佢支持珠係真。

之前睇咗幾套日劇都有佢

rumor rumor rumor

我!!!

其實iam chorus都算好聽 不過似歐美會紅多過kpop

佢哋之後好似對住風扇影咗張相 但唔知放邊呢

有冇link

同埋冇高潮位,solo 想爆發可能都俾佢壓住

一would you 就會出埋後面

有聲架
明明首歌唔係好聽 但係咁係腦到loop

不過每首歌都有一兩句係咁
一哼就係咁loop

珠除左日頭扮發癲同埋狂問係咪真係坐得之外，佢當日表現好真

無左曹婦推都好熱鬧

撈面 撈面 撈面
方面 方面 方面

咩扮呀
真癲ga

呢首先係全個節目嘅神曲 如果sakura 出道c播呢首我諗我會喊到癲

韓國k房仲未有concept 歌唱

你去唱cool呢？

係啊 好正

如果今次moe冇被foul+sakura c
我唱cool呢貼上嚟 絕不走數

不如你賭柔理BB被Foul (Moe 都被人發現左用SNS)
你唱cool呢貼上嚟

又得姐

沉船

上年nayana鋼琴版又係催淚神曲嚟

如果柔理BB出局 我用佢幅相做wallpaper 一個月！

好 如果柔理bb出局
我改名做柔理bb我老婆＿

我已經係itune買撚左
好聽到喊

無人賭跳樓

有巴打賭咗兩三次跳樓都未跳

如果櫻真係c位出道
piano ver + 剪返佢係hkt/akb努力嘅畫面
雖然應該冇(因為係live )
應該勁催淚

冇人賭剪J

利申返冇J

呢d自己剪都得la
btw之前個地鐵站廣告個LG電視都係播呢首歌

要賭跳樓既人都跳哂咪冇人賭

挑，走數㗎嘛

如果某婦出局
買一紮花擺係佢相前好好懷念佢 同祝佢影后出道

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

勿quote多謝合作

有巴打要求唔燈狗竹
咁狗竹的確實力唔差
人緣又唔錯
同恩英仲有日本又friend
仲有都就快番f9（重點）
所以就唔燈啦

權F著衫要收腰先得
成個小矮人咁

次次聽到鋼琴版就諗起佢地練得好辛苦

櫻花大細眼望住人地兩三日就跳得識隻舞自己就做左7年偶像都係得個桔

@misamisa

孕婦裝

終於有

太

賭多次跳樓喇
佢賭親都要中

發覺海允pick係長髮？！

pick me

七海

海允係postion 先剪短

睇唔開 有鏡頭先嚟剪

轉頭駁番

到日本有廣告

第一頁：請支持宮脇咲良
第二頁：初c是永遠的c
第三頁：櫻花出道吧！你是我們的公主，愛你！
第四頁：saku醬，始終支持你哦！一定讓你出道！

求下佢賭某婦入唔到就跳樓

想講今次評價比子瑜吸引左 係Naver top 100見到佢張縮圖就好想click入去睇
表情好，跳舞以門面黎講好夠，歌執完唔錯，把聲舒服
點解你唔早啲爭氣啲記舞練歌 睇怕都無下次

猁

無下次你真係諗多左
AJY第9集出盡左奶力黎救
點到應該救得返

用條命燈某婦

要佢賭先準

第幾集黎

今日花絮

好正, 陣間睇

狗竹VS曹婦
我寧願燈走曹婦

nako羅耳機段片出左
好大粒暗瘡

到底係邊度話jyp想買走惠里

Reddit傳先
好似係

DC

點解可以好聽到咁
本身有歌詞版都好聽
但一聽piano ver即刻屌打

其實狗竹幾好

遮唔曬

正 三次排名都唔同髮型

除左fine fine fine佢冇咩可以挑剔

click star war贏左
日韓都有

pick me b 落f , 不過應該冇人記得

我諗佢應該係壓力多到癡線

stone兩個都落F？

係

有小道話moe sae已經foul左 話佢地已經用緊SNS

曹婦扮唔記得點跳拎F
真係頒個奧斯卡比佢

殘巴留唔留意到,
有一秒係nako講野, 某婦係佢側邊好FRD底咁樣,
之後突然西面

又知係扮？ 定係堅廢咋

今日youtube 有分析,話基本上八個幾肯定會foul, 係三個去爭最後一席,包括敏周,鍍我和娜榮

佢扮唔記得點跳啲心計好重，嗰個moment已經好唔鐘意佢

我本來想整做gif, 但整左gif後又覺得好似唔係太西

翻睇咗幾次
我都覺得係扮
同埋依啲attention whore有咪做唔出

上次排名既20,21,22 去爭第20位 叫做分析左

花絮中字

子瑜加油
實比人負皮

邊8個

Fine fine fine都唔算係佢嘅錯

真愛
我只係留意Nako 望都冇望過隔離

吹到一d都唔跳

爐石b SR中

就係上星期尾那八個,條片話照計數追唔到

個閪女人變臉咁撚快

俾你計到就唔係mnet啦2pick 12pick單數票

佢無計到播左第9集後
成堆鏡頭既Sad Frog
會爆上去

七海SR

話説最近有禾珠推？

我覺得未必喎...佢多鏡頭啫，但2pick真係會比佢咩，12pick就有可能

最後一個位會out 柔理bb
因為韓國樂壇無資格留底柔理bb

膠真都唔要佢

第一日見惠里都覺得好似paruru

禾油：哎呀影完先發覺無戴襟章添

支持Sad Frog 留底
幫柔理bb 走出韓國樂壇/返Idol School 2 做主唱
韓國樂壇無資格留底柔理bb

屌
nako真係慘

求MisaMisa 出黎留名柔理bb走出韓國樂壇
韓國樂壇無資格留底柔理bb

我發覺佢好鍾意一秒變臉

佢去左邊 幫幫手燈走曹婦好嗎

曹婦好好戲啊

留意返
曹婦橫拍naver心心數仲多過元英

諗返佢轉歌個陣咁傷心，但今次反而係三次評價做得最好個次，就覺得子瑜留多round都唔錯

同唔唱有咩分別

爐石主

走緊連燈路

柔理bb愛心數穩居韓國練習生第三
Naver 直拍熱度更一度超過櫻花
韓國樂壇已經無資格留底柔理bb

仆街了

邊到似呀
Eri 勁貪玩既屁孩咁
相反paruru出哂名我行我素

唔好喊啦 佢都學到好多野先返去
最近都日日上公演咁濟

好惡心 叫佢bb

慰安婦而家己到9成機會出道？

係 好多巴絲話大機會過佳恩出道

韓國人鐘意9叫
元英唔識9叫緊係少人㩒心心

唉 今季又要開自動過濾

我家可愛的柔理 爸爸愛你

分唔到係真心定燈緊

柔b有冇諗過演員出道，無謂浪費呢種天賦

無計啦
Solo許自爆
海允谷唔起
高恩今個禮拜出埋局
實係曹婦上位㗎

本身仲有Cube 妹頂住
但上次Rap 衰左個勢無哂

有奈子 miyu 兩個主唱夠了 要佢黎做咩 又鳩叫

如果海允入唔到最後12人
主唱係曹婦做真係想死

上面太多柔理bb 我己唔識分燈定真心

諗下好喇
Mnet /新公司會唔搵返個韓方主唱?

泡菜點會接受到主唱全部日本人

國籍唔啱

Ｍiyu最多都係俾第2主唱佢

一來國籍
二來口音

安宥真我愛你

雖然想某婦走
屌 韓國人鍾意某婦愛國
所以佢都好大機會入TOP20
希望係FINAL STAGE前個禮拜有料爆
張佢出道機會縮幾細得幾細

我淨係想曹婦滾出pd48

韓方主唱嘛。
海允樣同歌都高佢幾班，但韓仔就鐘意個假惺惺整容怪物

我揀返solo得唔得

我寧願要允真都唔要犯婦人

太遲喇

好大獲
佢第三階段認證張相4萬8人like
到時抽中佢張卡真係要焚燒

邊估到佢會爆上黎

賣比台仔

Ching 放棄洗白Solo喇
韓國果邊仲憎solo過我地
求下Cube 妹海允頂住喇

咦咦柔B fans上線喎
Hi

打多幾堂齋超渡都唔掂

某婿愛國只係為吸票,
其實佢係鍾意日本妹,
希望佢出道學日文+翹起哂投佢D人

我地都好少講許SOLO
反而羸國同韓國屌得仲大力D

台仔鍾意佢架咩？

對

好多人叫佢柔理bb

韓國叫佢“乞丐主唱”仲衰過香港

上吓ptt
包你隔夜飯都嘔返出嚟

想用nako刷存在感但係冇人理

佢犯左韓國禁忌

方塊妹除非拎到s2逆襲劇本 唔係我覺贏唔到慰安婦

咁鍾意佢，我豁達啲，唔撚收錢送哂比佢地又點話

隨時佢出道而佳恩彩燕可能只活一個

如果曹婦出唔到道 我去時代廣場開住喇叭唱cool呢

lm

照你地講 而家睇個樣韓國穩入應該係得權嬸 其後就係慰安婦

嬲啊 好想佢地一齊出到道

上次邊個巴打講過5個穩出 而家仲係唔係？

完全接受唔到某婦係個團到

推

其實有太重口音真係好影響首歌
我諗起tvb套無間道 任賢齊唱個首主題曲每次聽都忍唔住笑

元英

巨英弱勢左好多

膠真同佳恩都跌得好勁

我哋外國人可能聽唔出
可能佢哋本地人真係會聽到好想笑

由2跌到8

係1到8

有排名LIST?

佳恩膠真都唔知咩事 兩個比路人粉玩死 原來之前個勢全係路人造出黎

海允谷唔起，初媛又好似無以為繼，佢地vocal 希望落在曹婦身上

多架尤其係個集出左之後，辣著曬班nako moe erii飯

衰係舞台 一次比一次差 尤其係膠真

因為慰安婦搞到呢到全部人統一戰線

望住佳恩個勢好想喊 唉一路刷佢條直拍一路做心理準備

唔知第三輪會唔會再大洗牌
今季真係好亂

我覺今次膠真真係表演到位 係首歌問題

點解會係曹婦爆到上黎,最憎係佢,假到呢
d韓仔咩taste黎架.....

聽住piano ver. 見到呢段野感人度+100
櫻會唔會係日本第一個idol有飯制廣告？

fnc係時候課金啦

Cutie sexy

諗起初緩今次硬食rapper 位無左個勢真係嬲
完全死因不明

佳恩今次如果衰左，決賽會唔會係佢最後既舞台

愛國

佢冇角色果到死 權嬸有隊長 佢又唔係隊長又冇高音 最殺食跳舞又唔影佢

死因1: 海允爆唔到
死因2 :初緩玩rapper
死因3: 韓國10代係盲架

會

我覺得講弱勢膠真弱得多
討論度太低，元英都叫頂得住，膠真直頭係有墮馬危機

兩個實力都好，但每次舞台都無令人留下印象

要捧韓妹都可以理解,有海允佳恩膠真, 係要捧個閪女人

權嬸起碼呢兩次都係組內第一，而隹恩每次表演現場票數都唔好

有名你叫親生女

最後一次上台

時也命也,來來去去總是緣

組入面排第三

狗竹

某婦一秒變臉果下係咩事，我睇極都唔明

我都冇諗過海允個人氣跌咁快
以為唱完聖誕快樂會頂耐D
點知都係跌返轉頭
仲要跌得咁勁

佢已經係玩第二次 所以已經明白遊戲規則
最撚憎呢啲宮心計有多小動作既人
到時如果佢出到道 我一定會燒佢張卡

唯一希望係AJY 當全部Stone 既係棄子

一齊燒

狗竹歸隊F9算喇

今集韓國妹就太多有故事的人 日本妹就太多非揀不可 點救都救唔曬
點知最後贏家會係親生囡

I'm in

佢番到去D團飯會唔會....

狗竹 克服舞台恐懼就得 可以返去自己團

諗下好啦 曹婦似做硬主唱
我屌

召喚仁美黨

最好奇係故事線又唔吸引 個人又無咩特質
究竟點解會爆左上黎?

可能有某婦
少咗人提SOLO

直播燒卡

呢個moment犯婦人爆咗上黎,都未必會落番去
唔知啦,真心支持犯婦人idol school 2 宇宙centre出道

大敵當前
Solo而家都冇咩威脅

洗柔里bb上一位

現在才懂得Solo的好

唉 好驚仁美1pick
希望可以出道 返到去就要做洗腳脾

哩個變臉係咩事

我同你地感覺相反
我覺得曹婦一定入唔到12喎

冇人估到 點解出到黎就真係要問韓仔鐘意佢d咩

巴打你賭咩

好頭好尾

第1集賭櫻花最後出

最後一集都賭櫻花最後俾人叫名

輸咗跳樓

本來已經係聾的傳人 依加再加埋視障人士

而家係連登燈力大戰韓國愛國情緒

而家係希望佢今次可以入到前十，到決賽跌番出十二名外

講白d 全個PD 得返Cube/FNC 有可能截到曹婦
好睇下集主唱究竟係邊個要左
而家就睇究竟Mnet 想要Cube/FNC 定親生(Stone)
我又俾AJY撚到喇

跳十次ok？

求下巴打加埋曹婦

點解會咁諗?我第一次睇101系列,唔知催票係咪有機會趕到佢落去

最後叫好似係第12

大佬終於上返線
大家等緊你賭柔理bb 下集out唔out

冇話賭咩
純粹係感覺

我覺得某婦大機會入到TOP20

FINAL STAGE前個禮拜 快D燈撚死某婦

我估櫻花第三名出道

lee個登唔到，難搞

賭神MisaMisa 上線
佢好準架

習氣曹婦入唔到頭十二

最後比人叫名即第十二名出道

仆街好似真係
misa巴真係搞到櫻花12我會擲你落樓

柔理bb得到連登朋友嘅愛已經不死不滅了

20就入硬 係最終刷邊球定出局姐

太客氣

曹婦出局for sure

初c出道都會係第三名

總選已經第三
又黎多次

更正

好頭好尾

第1集賭櫻花最後出

最後一集就賭櫻花前3出道

再加愛國女人第1名出道

輸咗跳樓

第一 二呢

愛國女人

油膩演員出道吧
做idol 完全係浪費晒你既才能

要求唔高
10/11/12都冇所謂

做下大膽預測
12個會5日7韓 韓就權嬸加彩英必出
日就出邊個都唔出奇 最大機會係奈子同櫻花

上兩季都係咁 睇下今季櫻花有冇可能打破紀錄

希望佳恩出到道 雖然我都知冇乜機

低位出道都可以架

點解無人講奈子由2跌到7
好似講到入撚硬咁

唔係話第三次排名係第一既話通常都會係第一咩？

結果另大家失望
某婦咁個星期五頭20都入唔到

佳恩睇10，11，12有冇機會 冇就真係完

繼續去夜店捽碟

曹婦如果出唔到道我願意折壽做等價交換

今季真係估唔到 頭兩次排名發表都唔同人馬 s1個陣睇頭兩次排名發表都估到大概咩人入硬 但今季好難估

其實無一個人係穩

奈子由再評級到今次評價次次都有表現，有話題，直拍表現又好，可以話係由頭帶到落尾 好難想像佢唔入

各位請珍惜生命
如果唔係就算賭中左 都冇命再睇

毅進星100mins

屌好撚心傷

一年

大家上下一心，feel到好熱血

真係好想好想好想佢入到 排十二都得

好癲

唔好意思 要做伸手黨了
我想揾返頭先 JYP 簽 Eri 個微博懶人包嘅link
有問巴絲有

又唔會既
我估都係14個人爭緊....
而家頭12 + Cube 同曹婦 (Miru 唔睇好會出道 AJY 想做死佢咁 3次第1 最後50000票 0鏡頭)

我都好想
點解班韓國人要黑佢 佢都冇做錯咩

嘩玩咁大
折一秒

所謂既通常都係得兩季比你做參考
仲要S1 Somi無論第三次排名定最後排名都大幅拋離第二名，點都係C位出道
係上季叫做有啲參考價值

咁睇法10、11、12都競爭好激烈
我都只求美宥低位出道

理由係大年紀

你唔係不嬲跳開？
真心想愛國女人第1名出道

我加碼
我折夠一個鍾

IAM條直拍都俾人刷到七千幾個comment
正仆街

我聽到清純係後面爆地嘅聲響

一齊登啦

Miyu一定要出道

唔好再綁雙馬尾

Reddit 懶人包

我頭先諗住打一年
諗梗會唔會太激，但又好似唔夠誠意感動上天

求高位

出速報個陣邊會估到miho會上到頭十二
之後第二次排名又邊估到某婦爆到上第十
好認真 個排名最後會有幾大改變真係冇人知

最好佢地唔會老

唔會啊 因為我都打左

諗起有啲新團fans成日講會永遠陪伴佢地個idol，但攻撃SJ年紀大

Knetz are assuming its either Chiba Erii or Kojima Mako.

發覺呢個post d人下下用生命值黎賭

佳恩咪先94年 阿權先細佢一年 之後wanna one個隊長都大年紀 雖然仔唔可以同女比 但點解要咁對佳恩 佢咁好

睇囡囡啫
唔洗折壽嘅

請繼續支持元英小可愛

SJ好好啊

希望咁好嘅佳恩會有回報

Minami: ‘Miyawaki Sakura’s Rap part was actually my rap part. I discussed the rap part with Kang-Chan and asked her if she could follow Kang-Chan so they can rap together.’

咁我都跟你一年
兩年夠未有冇人加碼

好有愛

ELF出名最忠心
最難捱既時間佢地已經捱過
差一個就全部出番哂來，你試下叫而家啲妹妹仔等睇下等唔等到

家族愛
美波多個老豆

發左太多次誓 唔敢再折

佢哋執到寶都唔知 idol school又foul走佢出唔到道
韓國樂壇真係唔配有柔理囉

我之前都話奧斯卡爭佢一個交代
韓國樂壇唔識欣賞柔理都算 戲劇界都係咁 柔理好唔抵

女人追星係忠心好多，可以追到結左婚，
男人一出新女就轉畫

留名睇有無人會賭埋祼跑

本身都話美波近排同櫻花熟左
美波真係好心地善良

追唔切，出咗排名？點解個慰安婦有機會出道？

發覺b站pd48首站出今日個中字都幾廢
又譯錯 又冇譯齊

同埋櫻花心地都好好
得啲入青山嘅先會欺凌佢

燈得走禾珠 燈唔燈到愛國曹呢

香港有劉華，日本福山雅治，FANS由學生妹跟到做阿媽都仲追緊。

熱切希望

燈到做最終c位

最慘就真係青山走犯太多
不過而家loop緊首歌諗緊美波唱個段rap係點

咁我寧願張元英第一,食唒所有炮火,櫻差少少咁輸就ok。

屌你啊

千祈唔好係最後一次舞台呀 諗起都想喊 女人24就俾人話老 唔通真係年年18咩

禾珠燈到做左world idol champion
你話呢

一齊燈

愛國曹一定可以做到最終C位嘅！！
大家跟隊G持！！

佢既票源邊有人界到,

呢個好笑 前一日做第一風光到暈 第二日就得罪全日本 收皮收到pd都就快決賽

希望佢可以繼續係台上發光發亮

曹柔理 曹柔理 c位第一曹柔理
可愛柔理拎第一出道吧❗️

應該話到1pick個陣nako飯有無咁多真係令人擔心

但做WIC之後冇出現過

佢做C嘅話真係唔洗諗sell日本market

愛國曹會唔會都有同樣劇本呢？

羅返帶慰安婦單野都夠佢收皮

韓國10代唔知佢有幾陰險, 睇野太片面

我寧願直接燈柔理bb出局
千祈唔好玩攞第一後退賽
其他11個玩唔起

呢個劇本唔需要交畀佢！！
48第一只限稱霸一首歌
pd第一就霸足兩年半！！

所以我唔覺得韓國嗰邊會畀佢出道

佢地既fans都唔係妹妹仔啦......

C位出道
被日本人發現慰安婦襟章
無限期體調不良
然後安奉返個神主牌

翻譯做日文之後唱衰佢！！

不過事態嚴重可能會全隊直接收皮

韓ELF已經唔多

燈佢快撚D走啦
FINAL STAGE都唔想見到柔理BB

B你老尾

唯有咁希望
Mnet 係想捧紅佢 返Stone 出道
最後既位係留左俾Cube/ 膠真/海允

地球樂壇不配擁有柔理bb
全力支持柔理BB 火星出道

玩死其他11人

不如開個禾理po慢慢燈
唔想呢度9成留言都係講佢

柔理實力一早已經係pd之上 導致級數！！完全唔需要係pd證明自己！！！請立即solo出道！！

導師

燈到同禾珠一樣咪仆街

愛曹力

出殯就有佢份

咪學人開post la ， 偏見到爆。

真係無料既，咁多韓國人投到佢入12位入面。

唔好亂燈！！！

真係唔好
連燈燈力太強真係會燈到個第一返黎

潛到落地核
very good ar
係12人團變11人姐

佳恩三個舞台都差唔多風格，膠真都係得第一個舞台有唔同。加上兩個啲鏡頭越黎越少，完全無特點

出現了

愛曹力 幫曹出聲

警告 警告
可愛柔理已夠票出道
請大家將淨低嘅票投晒比張元英

直接屌我

同某神主牌一齊去吸地下飯

係喎
禾珠都係咁燈返黎

我好撚不安

係咪真心曹推

所以要調轉嚟燈！！！

手卷絲不如你去開個post 跟著個禾珠post照抄

直接燈佢無得出道

呢個post全部都係曹推 人人都G持佢拎第一！！反曹黨立即死去！！！

係咪之前d負皮既本人

曹pick出現

咁又要放相表示支持

你曹推 我曹呸！

佢啲咁嘅人 開完都拍烏蠅 開TL仲有討論價值過佢

你噏乜9

只能講有99%可能性

唔知啊不過我第一次見佢地出post屌

其實好贊同開禾理po
搞到個po好耐都無囡囡圖睇

利申！曹婦首推在此！！！

放心 個po 個個都係柔理推 我地唔信偏見
一致認為韓國樂壇不配擁有曹柔理

搵樓主開 佢口吻比較頂癮

絲你呢個cm係#666

點解清純咁少露齒笑
明明笑得咁靚

唔好再quote

全世界都好鍾意曹柔理

個個都係柔理推 我地唔信偏見
一致認為韓國樂壇不配擁有曹柔理

竟然話有情似柔理 簡直侮辱咗柔理bb！！！

唔quote都唔覺改左template

新一代推post神器：曹柔理

其實我都係copy之前post個temp

如果柔理bb出道 我會棄推全團！！因為我太愛佢 我一心想佢solo！！留係pd簡直係侮辱！！

點睇都係有情似柔理

此用戶無法讀取

樓主肯開柔理po未？！

建議開係成人台/黑洞

美波未走之前成日笑
一見美波就笑

你開la你有齊佢d相

成人台
巴打睇開咩av？

純粹覺得呢種post 應該中立點，又其是開post個個

話支持邊個邊個無咩問題，但只係覺得唔需要踩人姐

我踩 吹啊

個po 無人踩
個po 個個都係柔理推 我地唔信偏見
一致認為韓國樂壇不配擁有曹柔理

尤

Google幫到你！！你有需要素材我就貼過嚟呢度！！！

話屌真心㗎喎
好彩大家都係曹推

吹你唔脹既，你要踩都

集屎廣益，有邊個女優似曹柔理

我自己講完都想嘔

講真我都幾多謝柔理bb
原來呢到幾多元英黑
依家有柔理食晒d炮火

係咩 ，曲直既自己知就得啦。

冇人衰得過曹婦

回應返段野係我copy上手
再者每個人都有佢個推或者憎既人
無錯我係憎曹柔理
但憎個樣係佢無lala將政治野拉落黎講
無理由唔俾我講下我感受
再者無話開post者一定要中立
呢度係討論區個個都有言論自由
你唔鐘意你大可以唔入黎討論自己出面開個post吹自己個推

建議大家重溫回味曹柔理既得獎既心情變化，由113.30 開始。

預左負皮
其實元英除左嫩口咗啲其實都幾得意

點解唔可以踩?個po要用黎做大事?所以意見要客觀?
你想讚想踩都無所謂架啦

話說啱啱EP10 Rollin’ Rollin’ 錄音，有段係開頭元英真音唱唔到，跟住問仁美唱唔唱到。仁美個笑容仲以為Mnet要惡剪佢

好彩佢係答：「我唱都有困難 」
睇黎Mnet都幾錫仁美

屌足幾個po叫人中立d
當開po果個係球證呀？

第2 4都可以話係偏見 但其他都係事實

就咁睇返元英又唔係太差
佢唔好抄人個句正正常常表現係ok既

真曹推真係好惡

中立啲啊

post入面我認我踩佢
但post頭template全部有片有圖為證

屌我開過咁多post第一次比人屌唔中立
咁我之前開咁多禾珠post咁我咪要落地獄？

仲有「因為國民製作人揀左我入呢首歌，所以唔應該投走我」
細路女唔識講野背稿出事
其他都無咩野，肯講日文加分

所以選秀節目內外不應涉及太多政治

？？？

仲同白間好似真心fd底

無推既意思，純粹討論是否應該不踩人既行為罷，你踩邊個都係咁講

咁而家佢有無涉及政治先？
咁節目外你係指我地個post？
我地都無仇視日韓邊有政治呢？
巴打不如你講清楚d

唔踩姐，你鍾意推邊個支持邊個無所謂既

最重要係,我地唔係尹龍彬,你要推曹婦人我地只會留個負皮俾你
你睇下珈巴依家守得雲開見月明tim

淨係見到呢d

點解唔俾踩？
之前咁多人踩櫻花我又屌返佣地但我無叫過佢地收聲唔俾佢地講喎
呢度係討論區黎有言論自由點解唔俾大家抒發個人感受？

係咪唔識聽人講 ， 無話鍾意曹同推佢，你踩櫻花都係咁講

柔理bb
媽媽我永遠支持你

係 尹龍彬班人當初叫咗個在奐推出嚟換卡兼恥笑佢

有偏見咩
我地只不過係張佢每次做過嘅一舉一動做合理嘅延伸
歸納以上幾點出黎
你唔鍾意可以唔睇
不過可以分享一下你對柔理BB嘅睇法

B你老尾呀

人地得十三歲啫
個標準可以低啲嘅我覺得

不如話點解要中立？
我地同班練習生有利益關係？
呢個post有教育意義？
中立既意義係邊？

客觀事實，主觀評論有咩問題
事實係禾理做咗啲唔討喜嘅事，有人因為咁唔鐘意佢而「踩」佢咁都冇辦法

明明呢個post大把人同柔理抱不平

只係話緊開post個個人唔應該10宗罪咁打出黎，由其是係呢種中立討論post

佢之後學好d is ok

都無黑元英
Would you?

點解呢種會係中立post？
你定？

佢呢首歌係唱得幾好聽
不過真心似兒歌

新拿禮物相，允真個樣認唔到

yes 對佢印象改觀咗
不過覺得佢次次表演都係差唔多 有啲悶

你邊度睇到呢個係中立討論post?

呢到一定唔係中立POST

十三歲，大把上升期

噢,咁呢個真既

所以交俾#2去做啦

View同心心呢家嘢睇住先啦
Samuel都多人睇㗎
結果

我真心唔明點解要中立

唔可以有立場嘅討論

有正就自然有反，你當呢到一言堂？

中立巴打 多謝你支持柔理

呢個真
由一開始娜黑比個位巴打推到變迷娜b

講起元英，其實有點擔心佢一直高落去，希望佢180cm之前停到

佢應該屌我copy埋係#2

靜靜雞話你知
其實template係人都改得

屌唔同人屌足幾十個post
之後突然有條友黎話我地知原來呢個係中立討論post

我都係
大開眼界

呢個post可以即時收皮

屌蝗語都屌咗1個po呀

都唔知已經係ver.幾

我覺得元英至少要試下換唔同髮型

佢意思係template要中立
好似係

咪係
我由第1個POST睇到第76個POST
每個POST都有屌過唔同人
邊到有中立過

姐係你覺得中間格左一個其他人嘅回覆/一個自己推嘅icon會成件事唔同晒 ？

其實 反曹留言係#2
唔係置頂開post格式
個post頂仍然中立！！

希望sae返到nmb會有好嘅發展

唔打10宗罪出黎驚新人踩左落陷阱咋

佢上面話讚可以但唔好踩
咁其實都已經唔係中立
咁template咪咩都唔做得

#1要中立都明
但係連我講野都要中立真心

咩明星就有咩FANS 呢句好真
講下都唔得 好惡啊

要好似其他團post咁加[xxxx推]

元英 Nako都99%確定會一齊出道

有無人貼番第二次排名第一位後補嗰幕，Nako係元英前面行過但完全無擋到元英塊面

我只係嘗試進入佢既思想領域
但好似失敗左

彩姐走左佢應該都要擔d大旗

其實佢髮型真係幾靚同幾襯佢

其實只係反曹金鋼棒

唔好意思打斷大家嗌交，想提提大家今日就黎完，未去花園投票既快啲去
呢度係人都知我1 pick Miyu唔在講

2 pick彩燕

今日先pick子瑜

仲有有機拎餐車既
奈子

仁美

下尾

使用指南

填電話號碼亂填11個數入去就得

想佢地拎餐車拎耳機禮物就快啲去投啦

元英要腿張開就nako高度

最萌身高差
我元英b仲專登分開d對腳企就返nako高度

仲要支棒得個#2一半
下面仲係bby2組裴老師CP

你班仆街又笑nako身高

其實韓國出過米五同米八嘅女偶像未
兩個都可能係史上最初

邊個米8

元英有米八 ?

其實大半女女未換髮型 不過佢扎辮應該都好睇

幾好呀
到時一前一後一齊企c位
Nako唔會遮住後面元英

講緊元英仲會生高

好鍾意依首，好洗腦
想睇TWICE唱

唉，本來佢有個打麻雀番組，依家又接左

不動C Nako

如果sae同miru互換 會唔會係最好結局？ 感覺上sae比miru更需要pd 而nmb更需要miru

覺得以佢生長速度實接近180

唔緊要，做左idol晚晚訓得一兩個鐘唔會高架啦

柔B真係好可愛
幾時先可以1 pick柔b

真正V字形
係並排V字形

柔b準備solo
勿pick

豬po都冇豬推敢入嚟踩場估唔到pd48 po會有

咁多人圍你個pick, 又唔諗吓點解，又有齊罪證都可以唔認

十足十d on9 豬推

事實都唔俾人講

想像到時Nako第一，左佳恩右元英

新花絮一開始就見到仁美

AJY你個仆街總算有D人性

AJY其實不嬲都幾中意仁美

咁咪凹字 佳恩一米七元英又差唔多

仲要話自己係路人
十足似珠推屌人方式

日本妹之中 佢對仁美真係算好
多鏡頭 無惡剪
cut咗唔少吸飯鏡頭出嚟

boss

最矮好似係153 T-ARA 寶藍

笑到仆街

NAKO會繼續高架

個陣係咪話晚晚特登玩電話 唔想早訓 想高唔到

過咗175 都唔知佢行唔行到idol呢條路

兩米五nako

祈求天父做十分鐘好人
柔里要出道啊

好mean

好想MEET佢面豬登

子瑜仲高緊

畫星對決

個個都睇晒hakata百貨店3
係

身高差例子：
TWICE 子瑜 彩瑛

有冇理過Nako感受

度妍173?
好似再無仲高嘅

其實呢個post都冇固定pick 同anti嘅 細數之下除咗冇人記得嘅參賽者,每個都有anti ,雖然個post係好多柔理anti,但你鍾意嘅咪keep住推，你有你pick ,佢地有佢地anti 我鍾意嘅12 pick入面都唔係個個喺呢度受歡迎啦

我諗都唔會有人叫你收聲掛
同埋唔會好似尹龍彬咁進軍ig攻擊唔pick文福嘅人

出道一定比人P縮小燈

呢個Post好似推得仲快

學下之前個saho推啦

就爆啦

啱啱都想揾縮小燈嗰張，但揾唔到

最好結局係兩個一齊入,sae要紅既機會,但miru同樣要突破樽頸既機會

有情真係好可愛
利申：第一季1pick有情

應該冇 我覺得佢會繼續高落去
度妍個種高望落好似冇張元英咁誇張

喺呢度真係要定期宣傳自己pick,控制風向，冇辦法

LM!

有冇人整定空耳版畀我唱！！

PICK緊個90%人都反既
相信喱到得番幾個允真飯

最大獲嘅係元英得14歲
唔多唔少都可以再高啲

想睇idol最矮10人多d
如果nako出道應該係榜首

咪做model/演員囉, idol頂盡做到廿尾, 都要轉型

咁韓國有冇150既idol呀？
如果冇奈子咪第一個

唔係好熟元英 但見過有元英推話佢係一年高好多嘅類型，咁樣好危險 我怕將來佢只可以着平底鞋

睇咗咁多年好似無

UNCATEGORIZED80 female idols’ height updates

係 可愛+靚女度第1名

唉 我心目中最靚女
點解要自爆

原來度爺同(林)娜榮差唔多高

我係唔明個熱潮退得咁快，一路以為solo 點都好，仲係好多人支持佢。
估唔到個票跌到咁

有都會報大數

我iu bb成日報大數話自己160

aoa jimin有機嘅

睇到美波畫左個圈，我笑左出聲

原來佢都有160 當我冇講過

個po 好中立
個po 個個都係柔理推 我地唔信偏見
一致認為韓國樂壇不配擁有曹柔理

160cm

有情都有158呀

我今日先開
一日推爆左

其實呢？

因為佢次得罪幾家

估唔到仁美真係畫左粒士多啤梨出嚟

冇追幾個po
想問娜B上咗神台未

佢最多咪15幾

以前唔係有隊叫Tiny-G?

佢報自己163㗎
做咩少咗3cm

就咁睇舞台唔覺wendy咁矮
因為大部分隊友都係小矮人
但奈子同元英如果一齊出道就

禾珠好標準，禾珠萬歲

我相信最後個個都會上哂神台
除咗曹婦

真係produce紀錄點 可以寫入史冊

1.52 T-ara 寶藍

個po 個個都係柔理推 我地唔信偏見
一致認為韓國樂壇不配擁有曹柔理

：野乸～

其實關咩事 明明2pick鬥多死忠 鍾意佢唔會因為佢搶主唱而唔投佢掛

清純同櫻好襯 一個鍾意打機，一個鍾意動漫

呢隊幾高

係有150 出個道
隊野叫Tiny-G 有個得150
得百度有資料

但彩英停了

Sakura都睇好多漫畫
兩個瘋狂討論海賊王

個150泰妹玩過the unit，好似

nako仲贏1cm

其實想推咪推 that's what i am what i like

彩櫻
清純同櫻
2PAIR都好正
你叫我點揀

nako150啦

NAKO出年就會151架啦
繼續高落去

ajy 應該會盡力踢走柔理同miu, 無論有心定無意. 一牽涉歷史仇恨同政治敏感野一定out, 到時突然爆單舊聞, 呢隊日韓團就即時玩完.

最緊要丟韓國人架

有好多人對一個人都係有好感再變死忠,佢係起初好多人對佢有好感既階段自爆,之後咪昇華唔到做死忠。同理可用於moe

佢個下真係做到好樣衰
仲樣衰個俞璉靜閪面

佢咪就係少左好多第2pick既票

同意
屌一見到個理字就好敏感

why not both?
三個一齊玩

黑面都可以話本身冇表情似黑面 但講到出口冇得逆轉

真心覺得I am音源好聽

呢度都好多人本來對佢有好感 佢一自爆左就話不了

本身心水12pick 入面有佢

得我覺得都雙馬尾好睇？

璉靜 個次冇得兜下話

佢無死lur

youtube班人

우리 꼭 다시 만나

之後咪認哂錯 唔敢搶

SOLO 肯定冇睇過PD系列 應該去到老師評價個時先出手

Loop緊

利申 膠真粉絲濾鏡

就算選左廿個後形勢都係好混亂。

我高朱=rape god

RAP

老師評價佢更加爭唔贏nako b啦

首首都loop緊
正

Cube妹 係角落頭自閉

我重睇多次 佢話重唱後采元都唔知比咩反應好dead air左陣又拋返個波比nako
nako又唔識聽韓文應該冇聽到佢講個大輪理由 淨係知solo想重投
世正講得好岩 太著重show off自己一定仆街

而家應該都只可以着平底鞋喇
就快高到成個巨人咁 好想知佢父母係咪天生高底

呢位朱推識唔識英文？

今次其實齋聽歌 首首都幾高汁
係舞台差咁d咁解

雙馬尾都唔係問題 係間中會跌前面幾條頭髮果個髮型最怪
最鐘意呢重文青look

Rape 會拉坐監
Rap

我唔會話雙馬尾唔好

但單馬尾係最好

次次老師評價都直接skip左nako個part

第二張真係靚到

殘體字描述清純溝女實錄

大家幫幫手投票，nako差少少就拎到餐車

過到嚟呢個post都要diss佢

個po推得快到

sor唔知個典故

覺得最後個張個瀏海係最好
nekoya個陣太少
但個妝都好可愛

多花生同有人入黎挑機

Sorry
認真咗

個po吸引左Erii飯返入黎睇發生咩事

sor 因為好多真心唔識
hip hop > hip pop又係

有無巴打可以sd 清純行上班路段片 想j返

冇睇一陣已經又就黎爆po

push

原來個post 7小時之前發

平日都爆po

個網真係好慢 係咪唔想送

咬字都蠃到掛 蠃唔到認命啦

花生多到食唔切

食完個飯又爆post
有冇人可以總結下講左d咩

惠里
柔理
完

1. 食花生
2. 吹捧柔理bb

加個朱里得唔得

1.愛柔理
2.曹pick踩場

每個post都講某婦

推到1001

下個post改咩名好？

得一個朱里推
加油

喂中立啲

頭先係愛回家post見到高朱

屌我唔開la搵過中立d既巴絲開la

突發小道

傻強好撚正

No ah個po名叫呢個

20秒4個負皮

好犯賤
明知會中伏都click左入去

1 pick 高朱係咪真係得我

又玩 仲以為真

曹B個樣好嬲打啊

隱性柔b pick

哇乜仲咁多人

此post 禁止討論某婦

推柔理是真理

以示中立

LM

我的寶貝柔理呀

我覺得佢未必出到

佢做乜撚

話時話嗰位曹pick係咪敗退左

寶寶想要抱抱
但寶寶不說

你再唔中立啲, 呢個post就要完了

其實係咪孖辮，點解講左做雙馬尾?

用力打，往死裡給我打

其實嗰幕係做咩？
第一次排名恩英入選？

佢打緊個個係邊個

裴恩英

下個po叫柔你勿入

等待星期四MCD舞台

大家都好識做唔直接po gif
得啲真曹推先會click入去

就叫樓主再唔中立啲, 哩個post就要完了

個post好多曹推
個個禁入去睇寶貝柔理

又屈

我終於將佳恩條直拍刷到上九萬

屌 好想屌9akb風氣好耐 又唔比資源培訓 話就話育成 但育在哪？
整係迫9 d囡囡影意淫寫真比人打飛機 真係當人雞咩
d女又唔係無料喎 pd48又進步好快喎
真係唔識欣賞咩總選咩握手會 出埋禾珠d癲婆 有料囡囡就長期比人無視

達成1/3

岩岩先整左個先見到話唔好post 佢d gif

機會黎啦

利伸韓飯
唔知講出黎會唔會比人屌 但我真心對d寫真照好反感

唔想下個post又用一半講佢

下個po topic可以改做link有毒勿亂按

或者點人數48

根本個個都隱性曹推

我想睇

我都係
完全諗唔明點解要拍 有睇過高朱個d淨係用手傘住個胸
但我知日本係係好尊重AV呢個行業

為左你 咁我po出黎啦

全世界都鍾意曹柔理

隱性柔pick

咁日本idol係sell正能量 帶比人希望個d 我明
咁你歌廢ok 握手會有正能量ok 育成都算正能量ok
但意淫寫真用意係？？？

日本人唔食三文魚

起機都係正能量

事實係av女優去Disneyland玩都會俾人罵

就1001了

三文魚唔食生既日本人

柔B

一齊睇吓我恩英BB嘅Me gusta Tu
仲會見到狗竹 natty herin
放入pd48嘅話究竟會點

我愛你 曹柔理❗️❗️❗️❗️
一定要c位出道呀❗️❗️❗️❗️

屎位出道

無人開